俾四周圍既人射濕哂

遮全部都係遮